2021 年香港旅遊業可否報復式反彈聽日要交安排複雜

全世界開始接種疫苗，香港人又咁鍾意去旅行，理論上生意會V型反彈!各位巴打你哋點睇?

如果7婆買的係莫德納疫苗就會
幣在佢買垃圾科興